"corporate actions"係做咩？

pish

咁窄，齋做 CA？
通常都要識埋成套 settlement life cycle 先會真係摸得熟個 corporate action

我都留名學吓嘢，之前都好少聽 bank 會請到個位咁專

btw多謝巴打覆我

好撚悶既派息 合拆 出信
基本上你d客個倉既貨 有咩non trade既野你就做返比d客
利申日日做

有冇前景嫁 有degree都做呢啲 會唔會好on9？

Check 下list com d 公司活動， eg 派息，spin off, M&A,再對下唔同 vendor source
香討同呢到一樣， 有咩工係唔屌

同埋通常ot到幾點嫁

唔會
我都有degree
學下都ok既
一般custody比晒數你 唔會錯得去邊
但都有d奇難雜症既

check完再入機？

前景方面 負一 到 負十 你會比幾分

科技進步令 settlement cycle 縮得越嚟越短，而我自己對 CA 嘅 operation 嘅理解係為咗遷就 settlement cycle 而𧗠生出嚟嘅 exceptional flow，你睇翻其實好多 Exchange 而家嘅終極目標就係 T0 settlement ，當我呢堆 assumption 啱，咁我估負三左右

做呢個位唔洗ot掛
做外股通常尋晚custodian已經出晒statement/report比你做 港股就可能等ccass收到貨先做得 頂籠等到5 點幾 冇就算
做大野咪可能ot 5號仔果d 預左搞比較耐

通常ot到幾點
同有咩exit opportunity

負三 咁都唔算好差

我都唔知實際點做， 我只係同 corp team 有合作
好難比分喎，你做1，2搏入 ibank ， 呢個係唔錯既工，但多幾年就係浪費人生

咁正

custody 成日比錯數

1，2係product type?

係 問多兩問又話sorry會改返
tax果d收多比客屌到化

如果堅係齋做 CA 嘅話我同意，但如果兼埋 settlement 就冇咁簡單，應該冇邊日正常時間收工...

有啲仲要你做埋 UAT...

果類fintech(dlt)幾年內會唔會落實到 好似仲危過cdd

所以應該唔會淨做ca 我淨做ca基本上食完晏已經督手指

係呀，邊有咁快轉得晒 T0，所以一定有空間

系你老母

Sor打錯， 做1，2年再搏入

sorry頭先1999左
要做ca related嘅settlement呀(hkex mkt only)
如果係咁 通常o到幾點

Tech 一早已經 ready，係點做 integration 麻煩，太多 legaxy system ...

legacy ，sor typo

除非你間行好細 否則準時走基本上好難
但又唔會太夜 我果間7點都走左9成人

想八下做呢啲function 有幾錢

Around 30k

我都想有30k巴打講30k係ibank做？幾年經驗左右？

我係 ibank 做， 不過唔係 corp act team, stealjob 有講 corp act 幾多人工
巴打你呢邊offer 大概幾多？

我證券行 做左2年拉均得17 18
都想轉工

大概幾多年上到30k

經過想問問巴打CA係屬於settlement嘅一種?
定係CA同settlement其實係唔同野嚟?
前排收到offer(non-bank non-ibank)
會唔會得個悶字學唔到野?

幫推

同一份做到宜家？

樓主你咁都有offer? 佢地好等人洗喎

係 好似好等人洗

係 第一份黎

settlememt其中一部份
基本上settlement就係負責statement上面non trade既果part

一年